%this is app_b2_divisions.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2)
%2.1
&& Saison
&&& Es gibt eine Outdoor-, eine Beach- und eine Indoorsaison.
&&&& Die Outdoorsaison umfasst alle Turniere eines Kalenderjahres die unter freien Himmel auf Rasen oder Kunstrasen ausgetragen werden.
&&&& Die Beachsaison umfasst alle Turniere eines Kalenderjahres die auf Sand ausgetragen werden.
&&&& Die Indoorsaison umfasst Turniere die zwischen Herbst und Frühjahr des Folgejahres in Sporthallen ausgetragen werden.
%2.2
&& Division \label{B2.2}
&&& Jedes Team muss in einer der folgenden Divisionen gemeldet sein: \label{B2.1}
&&&& Open
&&&& Frauen
&&&& Mixed
&&&& Open Master
&&&& Frauen Master
&&&& Mixed Master
&&&& Open Grandmaster
&&&& Frauen Grandmaster
&&&& Mixed  Grandmaster
&&&& Open Great-Grandmaster
&&&& Frauen Great-Grandmaster
&&&& Mixed Great-Grandmaster
&&&& Einer der durch das Ultimate Jugendkomitee definierten Jugend-Divisionen
&&& Spielberechtigungen in einer Division werden in Appendix \ref{D} festgelegt.
&&& Um eine Division auszuspielen, müssen mindestens vier (4) Teams gemeldet sein.
%2.3
&& Die Ultimate Abteilung des DFV veranstaltet die folgenden Wettbewerbe:
&&& Deutsche Meisterschaften in den unter \ref{B2.2} genannten Divisionen
&&& DFV-Pokal Outdoor in den Divisionen Open, Frauen und Mixed
&&&& Der DFV-Pokal in der Mixed Division und Deutsche Meisterschaften in der Frauen und Open Division sollen in einer gleichen Saisonhälfte stattfinden.
Umgekehrt sollen der DFV-Pokal Frauen/Open und die Deutsche Meisterschaft Mixed in der anderen Saisonhälfte stattfinden. 
&&&& Diese beiden Saisonhälften wechseln jährlich.
%2.4
&& DFV-Turnier \label{B2.4}
&&& DFV-Turniere werden pro Saison in verschiedenen Divisionen und Wettbewerben ausgetragen.
&&& Ein DFV-Turnier ist die eineindeutige Kombination aus Saison, Division und Wettbewerb.
&&& Falls ein DFV-Turnier über mehrere Wochenenden ausgetragen wird, so zählt die Gesamtdauer vom ersten bis zum letzten Spieltag als ein DFV-Turnier.
&&& Falls ein DFV-Turnier in mehreren Ligen ausgetragen wird, so zählt die Gesamtheit der Ligen als ein DFV-Turnier.
&&& Folgende Fristen gelten für die Organisation von Turnieren des DFV: 
&&&& Ab Sonntag 23.59 Uhr vor einem Turnier stehen die möglichen teilnehmenden Teams fest.
Nur bis zu diesem Zeitpunkt werden bei Absagen nachrückende Teams gesucht. 
&&&& Bis spätestens Mittwoch 23.59 Uhr vor einem Turnier steht der Spielplan fest. 
%2.5
&& Regionen
&&& Das DFV-Gebiet ist basierend auf Landesflächen in die folgenden Regionen unterteilt:
&&&& Die Region Nordost umfasst die Bundesländer Berlin, Brandenburg, Mecklenburg-Vorpommern, Sachsen und Sachsen-Anhalt.
&&&& Die Region Nordwest umfasst die Bundesländer Bremen, Hamburg, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen und Schleswig-Holstein.
&&&& Die Region Südost umfasst die Bundesländer Bayern und Thüringen.
&&&& Die Region Südwest umfasst die Bundesländer Baden-Württemberg, Hessen, Rheinland-Pfalz und Saarland.
&&&& Die Regionen Nordost und Nordwest bilden zusammen die Region Nord. Die Regionen Südost und Südwest bilden zusammen die Region Süd.
\end{easylist}
